有冇人記得HSBC係恆生既潮文?

咩野HSBC係Hang Sang Bank Company
好似係關於匯錢

好似係有單野轉錯錢

細個以為係hang seng Bank of China

好似係交收唔成退錢
個賣家死都話過咗數